秀茂坪寶達啲廢老屌晒鬼

啱先落咗南邨跑步 十點都未夠已經聽到寶達手足開始嗌 好多邊跑邊嗌 邊打波邊嗌
公園啲廢老仲喺度討論話 啲人係咪痴線 咁夜仲嗌

無錯 我哋係痴線嘅

秀茂坪寶達手足 一呼百應 要俾香港人知道 呢區唔係淨係得廢老 大家繼續努力
五大訴求 缺一不可

大家努力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

繼續咆哮

九月一號 機場見

推到俾其他秀茂坪 寶達 安達 曉麗 和樂邨手足睇到

支持
最好嗌到佢地好奇咩叫光復香港

問啲阿伯睇過三五成群未

晚晚十點 唔好停

支持 激到佢地爆血管接地氣

啱啱係寶達叫 D廢老屌我我都繼續叫 吹咩

屌一次 嗌十次

十點就話夜，你班廢老朝朝5點係樓下拍手做早操我都未撚屌你地啦

屌我喺屋企嗌到比藍絲投訴

十點一齊嗌：九月一，入機場

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

嗌到觀塘區變黃絲區

寶達手足 加油！！！

寶達仲有無童黨"呢"係村尾?

手足們 嗌大聲啲啊
好多廢老仲未聽到架

加油啊

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

寶達聽到兩句

好多童黨都有出嚟遊行 發夢
星期六日晚晚都一車車黑衫 搭小巴返秀茂坪寶達

屌 笑撚到

大家準備好嗌未?

以痴制暴

駁唔到

寶達邨嘅人 大家一齊嗌

就係要激死佢地

屌你班撚樣又話用Twitter Reddit做文宣

繼續努力

返緊上秀 再嗌好冇！！

昨晚我咩都聽唔到😭

加油

比起手足骨折。我地呢啲算咩呀

秀中嗌左無人應
仲聽到有鄰居開門鬧話邊個嗌

南邨好有愛

兩老?

今晚真係好多人叫 好正 ！

係順字頭，仲有成個秀茂坪區

今晚好多人嗌！

你岩

光復香港

上秀今日好大聲

寶達好多人嗌

痴L線啱啱嗌比個廢老屌我 革你老母追住我同個friend

我聽唔到上面寶達兄弟 但秀茂坪兄弟姊妹 15 分 30 分都好大聲

加油 嗌到呢個半山變黃

寶達有甘多手足 好感動 寶達人揮揮手

同佢講多謝支持

有冇人一齊黎順天嗌

我叫到好大聲

秀茂坪有個巴打好大聲 3場場場都好大聲

831 91

羨慕寶達

推到觀塘區都叫 ！

叫多啲等佢哋爆血管死晒

今晚多左人嗌

推推推 叫叫叫

聽到不少巴絲聲都沙埋

頭先嗌左陣啦 7仔果邊 有人係咁屌老母

老母深藍 捉埋佢去窗口 係佢隔離嗌

跟住比老母屌

push

G持

草木皆兵 心理戰

推呢個

嗌到班廢老中風死

有個廢老屌老母 我叫佢返去揾支那雞 佢就無再覆

琴晚手足叫口號 藍絲打人 激發左一班手足 叫爆佢！

印仔住觀塘

係 為左香港 再痴線d都得

安達已成毒撚

等咗好耐

無錯 我哋係痴線嘅 !!!!

不知所謂既市民 支持林鄭攬炒
不知所謂既市民 支持推行緊急法
不知所謂既市民 支持五大訴求 缺一不可
不知所謂既市民 支持攬炒!
不知所謂既市民 支持攬炒!

寶達撚

今晚手足好犀利十點到而家都無停過

不過寶達真心好撚多痴線佬，好驚嗌嗌下有廢老斬鳩我

激死藍絲

10點到而家仲叫緊啊！！！

無錯~!

叫d老野睇路 唔係既話...

算啦 巴打 你係支那村嘅清泉

支持林鄭攬炒
支持推行緊急法
支持五大訴求 缺一不可
支持攬炒!
支持攬炒!

越痴線越好 邊個唔驚痴線佬

覺唔覺啲廢老呢排無咁串

我覺得鳩叫真係震懾到佢哋

寶達手足好勁

正呀

安泰都係
希望再多啲人，嚟嚟去去都係嗰幾把聲

安達＋1
靜到爆

神回

屌柒佢地

我地秀茂坪區係咪應該整個TG group

希望寶達可以趕走民建聯

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你睇個紅感元 個FB就知呢度係藍糸重地啦XD

我係秀茂坪撚我自豪

做得好！！！光復廢老邨！！！！

舉腳贊成 ！

贊成呀 目前好似得觀塘區grp

邨尾既 大聲啲 聽唔到啊

求幫推

[推上去]咆哮可唔可以改九點

推 大家加油 救救廢老邨

廢老好似會好驚痴線佬 如果佢地當我地痴線應該會又淆又乜都做唔到 等爆血管

秀茂坪ho ball

嗌到班廢老驚
嗌到佢地發夢都係我地口號

踢走洪錦鉉 好仆街

同意

有tg gp 呀！

每晚十點
做緊咩都可以一齊嗌
返緊工嗌
食緊飯嗌
睇緊電視嗌
打緊機都嗌
齊上齊落

可以試試咁

【窗邊大嗌活動，有圖】老豆老母由藍轉中立，仲比左3千蚊我

我1030都聽到

秀茂坪撚

有無合叫:
支持香港警察
講笑咋

安泰今晚嗌到被人屌

順利靜到 垃撚圾 無人應

有冇人開 我唔識 只係識join

Link please

寶達友

巴？有個日日係後樓梯嗌 好大聲

寶達萬歲山區兒童萬歲

寶達仲有好多人嗌緊

呢個好似唔係抗爭

係樓下嘅揮手！！

屌和樂都冇人喊嘅

激撚死佢地就岩

辣著佢之後引佢追你
啲廢老半隻腳入左棺材
跑得幾步

好似有廢老搞事

哇 呢個point好到位！！！ 可以屌返佢地，同一班係度鳩笑既人做大笑瑜伽

開窗 但係收埋個頭啦

記住，我地係癡撚線架

努力

我係屋企望落去好多人喺達信樓下

協和都冇人叫嘅

燒....雞...燒....雞
哦 你想食燒雞

我答唔到個問題 因為睇唔到全張圖
係咪入唔番

可唔可以開一個秀茂坪 今次活動group

南邨有幾把聲一齊屌廢中

秀富呢邊都有聽到好治癒

聽日再次召集秀茂坪手足
中秀好靜

想問觀塘有冇tg 想入

我聽唔到嘅
佢講乜
嗌林瑋收皮

Hi!!

推

呢個係山區抗爭gp

一click入去彈勁多野 都未睇到自己條問題就夠鐘

屌你 正呀喂！
We connect！

全港銀髮
每晚十點
全民拍打
健體救港

安泰無人

睇到依到笑撚左

有冇巴絲開一個新group for呢個活動

Ho ball 聽日繼續

嗌咗成粒鐘都嚟

唔撚好比班仆街廢老訓，凌晨再叫多次提佢地起身痾夜尿

寶達友，岩岩食飯開住冷氣曬窗聽唔到，有冇爸打十一點黎多獲！
手足，光復香港，時代革命！

You try try again

好波

寶達邨嘅人 一齊再叫多一次

安達人 嗌咗幾晚 而家連我老母都跟埋我一齊嗌

岩岩係曬羅馬廣場 好多人
宜家唔知散左未

佢話sorry, this chat seems not exist

安田 平田好撚勁

㩒入去 load唔到

呢頭次次都係同一把聲起頭嗌先

住係老人家最多既地方都有超多人叫
連我阿媽都叫埋一份

仲有順利啊！

嗌到11點為止

metoo

仲有安泰

我要成個山區都聽到

加油

廢老收皮

可能唔係你嗰邊
佢：嗌你老母啊
講咗兩次
然後啲人嗌得仲勁

Same

票投紅埂完
寶達玩撚完

揾人開一個可以嗎

頭先超齊心啊 寶達人

我有應到 不過堅係唔多人嗌

有冇安田 平田巴絲，大家好撚勁

準備啦手足，我對住安達果邊方向

Sor 9

有啊
聽日嗌多幾次啦

嗌到11點就好停，聽日再黎過

我樓下嗰個夜晚11點去拍手，我住低層㗎，啲聲應一應呀仆佢個臭街

佢地屌晒鬼 好燥咁樣就岩
就係要佢地精神受創

代入佢地
幻想自己日日經過要見到藍絲版既連儂牆
晚晚要聽到人叫示威者收錢 死全家，果種感覺會有幾燥
宜家就係要佢地日日都受呢種感覺

我係勇泰個邊
唔知嗌唔嗌到去另一邊呢

小弟聽晚嗌唔到 要去metoo集會

麻煩去唔到metoo集會嘅巴絲嗌埋我嗰份 好嗎

嗌爆觀塘半山區!

寶達嘅毒撚仔表示
呢3晚都有嗌

屌你老母 和你拖個日 我喺樓下嗌光復香港 有個廢老搭爹話夠鐘食藥

我都廢撚事理佢 繼續嗌五大訴求

好彩有靚聲巴絲應我
利申寶達 近山

聽日metoo 集會見！

做乜自爆
其實我哋地形，可以變環迴立體聲

聽日繼續

嗌到佢地驚為止死廢老

秀茂玶撚

秀茂坪手足係度大家約定晚晚10點嗌爆佢

怕俾人投訴嘅話
出走廊嗌
落公園嗌
只要你肯嗌 就會有人應唔好怕羞

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

光復香港 時代革命

秀茂坪巴絲好波
繼續嗌到班廢老有幻聽

我呢邊都有兩棟樓既
唔算自爆啦

觀塘半山區巴絲嗌出嚟!
唔好輸俾其他區

每晚都有個女仔覆 今晚同村高層有新聲加入

秀明樓都有叫上黎

我要嗌到林青霞別墅都聽到
雖然佢都應該唔喺到

晚晚叫 叫到班廢老有晚聽唔到我地叫會覺得唔慣為止

驚閪 又無犯法 又未到11點噪音管制

警告你班廢老添呀 再投訴我遞撚哂form舉報你班仆街寬敞戶/收入超支/違法養狗添呀 我唔信你班廢老唔撚中

多謝禁多位巴絲打一齊嗌 希望聽日寶達邨呢邊會有多啲人應

其實有冇機會整個公民覺醒運動日 搵幾十個人沿住安達臣道、清水灣道、寶達邨邊跑邊嗌因爲平時都見好多人跑安泰安達寶達佐敦谷公園 利申我係其中一個

一票不投民賤聯

可能嗰邊太遠

寶達真係好撚多新移民 廢老
辛苦曬住呢度既巴絲打

岩岩南邨有人嗌

光復香港！

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

其實山頂叫落黎 有冇人聽到🙈
秀茂坪山頂

隔得太遠

曉麗少人嗌到

寶達撚 每日都有嗌
每日好近隔離都有把女聲嗌得好用心keep住嗌好耐
今日聽到佢連嗌左幾句口號之後咆哮左一下
我即刻同返佢講:加油 唔好放棄希望佢聽到

聽日繼續 寶達加油

有嗌 有人應

今日第一日叫我高層叫落去聽到有女手足仲高過我應機
差唔多頂樓

頭先聽到隔離屋有藍絲講 又有啲人係到亂咁嗌
我哋就係想嗌翻醒你哋啲良心

聽日幫手啦 我叫到喉嚨痛

勁撚多
成班on99圍爐打飛機
仲要似老賣老
下邊個連儂牆之前比人燒
之前住其他區好好多

唔係尋日先有細路仔俾人打？照顧下啲小朋友啊

大家辛苦晒

我有嗌過但俾我爸屌
而且明日要11pm先返到屋企

係你覆我 我望內園 最差聽唔到寶達

連儂牆次次唔夠兩日就俾廢老搞

順天好多廢老我仲要唔係住7仔個邊 仲冇人嗌

我覺得一黎就唔好咁chur先 因為唔係好多街坊都跑到
反而我諗嘅係街坊真係用散步形式圍住smp同寶達行 一邊行一邊叫 等成個smp同寶達啲人都聽到 同時又可鼓勵其他樓嘅人手足拎出勇氣叫出黎

加油手足！

聽日行出街玩

今晚寶達既手足由10點叫到11點
班廢老肯定激到爆血管

可以喎 利申跑步常客

問埋佢電影入面麻包袋同神仙b有咩關連

秀明有個巴打好大聲

好正呀手足們

正！

岩岩返屋企路過 好感動 呢個廢老藍絲區都有咁多人嗌
仲有少部分中佬都有撐 真心respect
寶達人好波 !!

晚晚嗌

大家今晚叻叻豬

keep it on

籃球場嗰邊好大聲

我唔係嗌下點解廢老會咁激動咁驚

我係痴線嫁

仲有班仆街久唔久星期日就喺度唱「老鼠愛大米」！！我都未屌你！踢9走「紅梘yuen」啦！成撚日搞埋啲蛇齋餅糭

無人見到就打鳩佢啦
洗同親中狗客氣？

嗌撚到班廢老傾唔到計

驚11月後冇蛇齋餅傻

廢老話：班友係咪痴線架，聽到我都痴埋一份。

聽唔聽到有個阿叔屌夜麻麻仲嗌乜嘢冚家剷

嗌返上中秀7仔

晚晚都有份一齊嗌

一齊大叫啦喂

唔洗兩日 半日乍
我好想住番之前個區
唔自爆啦

唔痴線點生存啊

係寶達哩d區應該搵其他野做切入點
要叫d會令佢地驚既野去引導佢地

激撚死廢老

秀茂坪寶達友一齊黎

正 寶達咁多晚 今晚最大聲

十點有條友用大聲公

寶達人表示

我愛寶達！！！！

光復香港 時代革命！！！

聽日繼續加油

例如信用評分 叫雞賭錢會扣分番唔到大陸
分正up咩佢地都信

踢撚走條洪錦炫！

要嗌到比蘇議員都聽到

光復香港，時代革命

哩條友一定要踢走
同d人講唔投佢佢先多著數拎

秀茂坪寶達巴絲一齊黎啦喂

牛上前幾晚開始咗
越黎越多人嗌啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

順天如何？

真 同佢地講唔投佢都有蛇齋餅糭

大家放心叫，一定會有人應

佢屌, 我愈嗌得勁
你要比佢知你係癲既, 佢就唔會搞尻你.

廢老就黎死 好多野將來唔關佢事

吊佢老母 再叫大聲D

籃球場同寧波嗰邊幾大聲下

我係秀明道公園個邊都聽到有好多人叫
曉麗中秀都好多人叫下

大家努力！

不如咁啦 路綫分兩條 一條係for普通街坊 一條係for跑開嘅人 普通街坊條路綫就係只行安秀道(不斷往返寶達同安泰) 跑開嘅人就跑安秀道(自行選擇入唔入安泰) 然後經新清水灣道落四順 再沿住秀茂坪道上返寶達 (可以不斷兜圈) (掉轉跑都得)
時間就係1900-2000 冇特定日期 想跑就跑 想散步就散步 咁樣諗唔諗得過

寶達有四座俾左秀南選區
11月送陳耀雄返屋企

好

相認

聽到有女仔嗌， 即刻伸個頭出窗和應
不過嗌左幾句比人禁住咗。
sor, 手足。

嗌嗌下，夠21日就成為習慣
廢老嘈多兩嘈就唔理
但我地就keep住洗佢地腦
加油各區手足！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

加油 激死廢老

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

票投洪錦鉉
寶達玩撚完

手足我都係住寶達
堅持一齊嗌

各區巴絲打加油！

證明我哋做岩左

尋日都有班廢老屌鬼 最後比人圍番轉頭黎屌
屌你老母講嘈都唔撚夠個班大媽7點未夠D大陸播到大大聲跳大媽舞個D啦

嗌撚到班廢老收檔！

尋日寶達有個金毛飛打手足，大家返屋企唔好落單

將軍澳兩個私人屋苑今晚吼到癲左

呢個極同意...... 真係好撚仆街..

87 呢個真 成日都見到

街坊路線包埋秀明道 再經商場上返寶達可唔可行？
同埋2100開始行完就上返寶達集等2200叫？
日期呢啲就日日都keep住做 要夢遊嘅日子就去夢遊 冇嘅咪日日落去9叫下

秀茂坪好多廢佬，手足小心啲大聲叫

借位文宣
緊急法細節英文文宣
各位po上ig twitter reddit時可paste

"Carrie Lam is threatening to enact the Emergency Regulations Ordinance in Hong Kong. Here are the details of this law."

連圖

安達安泰有無人會嗌

真心想知有幾多連登仔咁不幸住蝗邨

利申：我就係咁撚不幸

不如搵日約埋一齊邊跑邊叫聚埋成班痴線仔女出來呀笨

收到

隔1-2個月就見到 唔知以為佢地黎睇樓

我，但其實係有巴絲嗌

真心 公屋有咩好睇
住宅唔係景點

成班廿幾人坐係羅馬廣場嗌

有殺無賠!

寶達 安達 安泰 加油

班廢老知道係啲後生面前屌可能會比人打埋一份先冇咁張揚咋佢地成班私底下咪又係屌緊班後生搞搞震搞亂香港

翠屏完全唔夠力

我安達未試過嗌過 應該冇人會啦嗌

等我搵晚上秀茂坪跑下先

對藍絲, 你要俾佢更癲

聽到有廢老嗌收皮啦暴徒

聽到

不如玩盡少少，係秀茂坪棟返支旗！

我都聽到

佢地一早播狗就得
咁我地十點嗌都係好合理姐

寶達手足加油！
次次經過安達個平台公園位都好多細路講緊蝗語，辛苦晒

28座大王

教埋班細路嗌

好感動聽到 可惜家中有兩老藍絲
嗌不得 秀茂坪加油

寶達人表示 咁深藍以為無希望 點知你班hihi 10點嗌到11點 搞到我跟機都嗌到聲沙 仲要無11點都唔洗旨意訓
寶達手足 我地聽日繼續

推。

支持

深藍地區年輕人11月投票， 鼓勵深藍長輩前後幾日外遊放鬆吓

晚晚嗌，總之11點就停口

康樂嗰邊冇人應我

搭單一問 將軍澳有冇tg group

有冇手足可以分享下尋日寶達件事點解決？ 好勁

係窗大叫邊座邊層咩室既藍絲叫你收聲喎

一路叫一跑 睇佢地幾時仆死

嫌嘈番大灣區住啦🙂

要11點前
嘈音管制

唔痴線 點對呢個政權？

搵唔到

求共識，過左X點唔好再叫口號

依個真， 諗住成條村咁多廢老 咁多大陸人

叻豬

追返住佢係咁叫光復香港

入唔到嘅

推 香港人加油

唔黐線點撐落去
提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

各位秀茂坪寶達撚一齊區議會踢走民建聯

帶大聲公

民建聯都係咁啦

中秀有無巴絲叫過 聽晚十點約定大家

日日叫，我棟樓都越嚟越多，秀程

儲氣，夠人先活動

支持鳩叫演唱會
一日未到2300一日都仲嗌得

我都係癡線，我要嗌到你都癡埋線

有咁多人同我痴撚線係我嘅榮幸

南邨區議員好似會自動當選？

［member]我嗌過 但冇人應機呢邊好少人嗌［/member]

咩問題黎嫁 唔識答已被收皮

係曉麗都聽到咁多手足叫

join咗一個

研究緊呢個

有興趣一齊去認識下佢

同我一樣

上屆有人挑陳耀雄但被大炒

就今晚試下先

和樂 , 翠屏北尋晚叫足半個鐘喎

未入gp既 入group啊

今晚落廣場挽下先

入唔到

今晚落去一齊叫下先

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

準備！

搖撚準備

今晚好感動 好多手足啊 我係寶達人！

今晚好感動 好多手足啊 我係寶達人！ 推推推

推推推

聽晚繼續

推 秀茂坪 寶達加油

大家叫到好大聲 但我病緊失左聲

大家 再嚟喇喂

22:45 儲力咆哮

留到11 散水小心 特別絲打

推，順天都要努力

11點真係好散
但11前 盡力!

叫到藍絲訓教腦都無限loop口號

寶達手足 真係好撚正

光復老人區

話甘快 就黎叫左一個鐘啦 食喉糖啦各位

831遮打見

響屋企叫啦安全啲, 唔好落街叫

大家好叻 收工返屋企一落車已經聽到 光復香港 時代革命

啲人落哂去 我住達翠嗰邊無人叫

寶達真係強 秀茂坪邨巴打絲打們都要加油 唔好輸啊

十點未到就話夜 瞓申幾年咪冇人嘈

聽晚放映會黎支持下

中秀茂坪好尷尬

聽日秀茂坪7:30pm - 10pm 會有放映會 可唔可以落黎支持下人手未必好夠怕比廢老圍

曉麗有架

8.29星期四秀茂坪7:30pm - 10pm 會有放映會 可唔可以落黎支持下人手未必好夠怕比廢老圍

屌鬼唔叫屌嚟把撚
係屌人都要人聽到

8.29星期四秀茂坪商場對出空地 7:30pm - 10pm 會有放映會 可唔可以落黎支持下人手未必好夠怕比廢老圍

老秀要人

好勁呀你地！！

曉光無人嗌